點睇溫柔神鋒又入兩球

頂入個兩球啲觸覺出曬黎

佢個頭係幾勁既

風光過